[年經]龍翔道呈祥道條爛地幾時先肯整

次次行過都chok到就快高潮

不如你諗下果到整路會變成點

下下得5個鐘整係咁上下啦
封左佢成個禮拜或者會好d

就快即係未啦，咁都唔係好chok啫。
你高潮咗先再算啦

有次chok撚到我射精

日日返工搭車來回咪自動打咗兩次飛機咁！？

岩呀 塞撚到仆街

條中線痴撚線

好似整左一段但係已經極速爛返

封路整啦

封路整,港鐵到時爆炸都似

封1星期整 你肯唔肯先

想人整咪申請下囉

上星期 一連4日紅日都唔整

中九龍幹線後囉

明愛對出果段路真係震到仆街